var time=60;myApp=[{     question:'Seorang anak usia 5 tahun datang diantar ibunya ke praktek dokter pribadi dengan keluhan timbul keropeng di wajahnya 5 hari ini. Keluhan disertai rasa gatal namun tidak didapatkan demam pada pasien. Dari pemeriksaan fisik tanda vital dalam batas normal, di area sekitar hidung dan mulut didapatkan lesi berupa vesikel dan krusta multiple berwarna kuning keemasan seperti tetes madu dengan dasar eritema. Apakah hasil pemeriksaan penunjang yang mungkin didapatkan dari kasus tersebut?',     options:['Keratinocyte ballooning','Bakteri berbentuk bulat berjajar seperti rantai berwana biru keunguan','Bakteri berbentuk bulat menggerombol warna biru keunguan','Diplococcus bacteria','Pseudohifa'],     answer:1 },
{     question:'Seorang anak usia 7 tahun dibawa oleh orang tuanya ke puskesmas dengan keluhan timbul beberapa gelembung di area tangan dan kakinya sejak 4 hari terakhir. Dari pemeriksaan fisik tanda- tanda vital dalam batas normal, didapatkan lesi berupa vesikel dan bula dengan dinding kendur berisi cairan serosa, sebagian sudah pecah dan meninggalkan skuama anular dengan bagian tengah eritem (kolaret) berwarna kecoklatan. Apakah diagnosis kasus tersebut?',     options:['Impetigo krustosa','Impetigo bulosa','Herpes simplex','Varicella','Hand foot and mouth disease'],     answer:1 },
{     question:'Seorang laki-laki usia 20 tahun datang ke puskesmas dengan keluhan koreng pada kaki sejak 2 hari yang lalu. 1 minggu yang lalu, timbul bintil kemerahan yang berubah menjadi bisul kemudian pecah mengeluarkan nanah. Dari pemeriksaan status dermatologikus regio dorsum pedis sinistra tampak ulkus dangkal dengan krusta tebal berwarna kuning keabuan. Apakah tatalaksana yang tepat untuk kasus pasien ini ?',     options:['kompres dengan sol. permanganas kalikus 1: 5000','kompres dengan sol. Ringer Asetat','kompres dengan sol. Ringer Lactate','Neomycin cream','Clindamycin cream'],     answer:0 },
{     question:'Seorang pasien laki-laki usia 25 tahun datang ke poli kulit dengan keluhan timbul bintik- bintik kemerahan disertai rasa gatal di sekitar dagu. Keluhan dirasakan 1 minggu ini. Pasien diketahui sering meminjam alat cukur temannya. Dari pemeriksaan fisik didapatkan beberapa papul dan pustule dome-shaped dengan rambut di tengahnya. Apakah mikroorganisme tersering yang menjadi penyebab kasus diatas?',     options:['Streptococcus','Microsporum','Epidermophyton','Staphylococcus','Pediculus humanus varian capitis'],     answer:0 },
{     question:'Seorang laki-laki usia 30 tahun datang dengan keluhan timbul benjolan di ketiak. Keluhan dirasakan 5 hari ini disertai nyeri dan gatal. Dari pemeriksaan fisik didapatkan nodul eritematosa diameter 1 cm dengan punctate diatasnya. Apakah diagnosis yang tepat berdasarkan kasus tersebut?',     options:['Folikulitis','Furunkel','Karbunkel','Hidradenitis supuratif','Limfadenitis'],     answer:3 },
{     question:'Seorang wanita usia 50 tahun datang ke poli umum dengan keluhan muncul benjolan disekitar pantat sejak 5 hari terakhir disertai nyeri dan badan terasa lemah. Pasien juga mengalami demam sejak 3 hari lalu. Pada pemeriksaan fisik lokalis regio gluteus ditemukan massa dengan diameter 4 cm, nyeri (+), teraba lunak, fluktuatif dengan punctate multiple warna kuning. Apakah terapi pada kasus ini?',     options:['ekstirpasi','eksisi drainase','insisi drainase','antibiotik topikal','antibiotik sistemik'],     answer:2 },
{     question:'Seorang bayi laki-laki usia 2 hari yang dirawat di ruang perinatologi mengalami lepuh-lepuh di kulit disertai demam, kulit kemerahan, dan tampak rewel. Pemeriksaan tanda vital didapatkan HR 160x/menit, RR 42x/menit, suhu aksila 38,5Â°C. Pada pemeriksaan fisik didapatkan multiple patch eritema disertai bula yang tersebar generalisata, nikolsky sign (+). Apakah diagnosis dari kasus tersebut?',     options:['Steven Johsons Syndrome','Staphylococcal Scalded Skin Syndrome','Kawasaki disease','Toxic Epidermal Necrolysis','Septic shock'],     answer:1 },
{     question:'Seorang wanita berusia 25 tahun datang dengan keluhan gatal pada daerah lipatan paha sejak 8 hari yang lalu. Pasien mengatakan bahwa warna kulitnya menjadi kemerahan. Dari pemeriksaan status dermatologis didapatkan adanya makula eritema dengan skuama halus diatasnya. Pemeriksaan KOH menunjukkan hasil negatif. Pemeriksaan dengan lampu wood diperoleh warna merah bata. Apakah etiologi tersering yang menyebabkan kasus diatas adalah?',     options:['<i>Corynebacterium diphteriae</i>','<i>Mycobacterium atipik</i>','<i>Candida albicans</i>','<i>Corynebacterium minutissimum</i>','<i>Kytococcus sedentarius</i>'],     answer:3 },
{     question:'Seorang wanita 65 tahun datang ke poliklinik dengan keluhan merah dan bengkak pada punggung kaki kanan sejak 1 minggu yang lalu. Pasien memiliki riwayat Diabetes Mellitus. Pada pemeriksaan didapatkan patch eritematous di dorsum pedis dextra, batas tegas. Pada perabaan lesi teraba hangat dan terdapat nyeri tekan. Pemeriksaan penunjang didapatkan hasil leukositosis. Apakah terapi yang tepat diberikan untuk kasus tersebut ?',     options:['Mupirocin 2% cream','Kloksasilin 4x500mg po selama 7 hari','Asam fusidat 2% cream','Erythromycin 4x250mg po selama 5 hari','Injeksi Procain penicillin 2x600.000 unit selama 5 hari'],     answer:4 },
{     question:'Seorang laki-laki berusia 40 tahun datang ke poli kulit untuk kontrol rutin. Pasien sedang dalam tahap akhir pengobatan suatu penyakit yang diawali dengan benjolan berisi cairan yang kemudian pecah dan menimbulkan luka memanjang. Pasien mengaku sebelumnya mengalami batuk 3 minggu disertai demam ringan dan keringat malam hari. Dari pemeriksaan fisik didapatkan beberapa ulkus bewarna kemerahan, memanjang dengan permukaan tampak jaringan kaseosa, sikatrik (+), skin bridge (+). Apakah yang tidak termasuk kriteria penyembuhan pada kasus tersebut?',     options:['Fistula dan ulkus menutup','Kelenjar getah bening mengecil, diameter &lt;1cm, konsistensi keras','Sikatriks eritematosa menjadi tidak merah lagi','LED meningkat','LED menurun'],     answer:3 }]
